杜奧巴：阿根廷逃過12碼 球證不判是因為...

經過一番苦戰，美斯率領阿根廷隊驚險晉級16強，而非洲雄鷹則遺憾出局。不過，賽後就比賽中球證拒絕判罰給尼日利亞第二個12碼一事，車路士名宿杜奧巴在接受採訪時表示：比賽中球證拒絕給予尼日利亞第二個12碼令他感到失望。

在尼日利亞通過12碼扳平比數後，他們本有機會反超比數，但對於阿根廷大將盧祖的疑似禁區內手球，球證拒絕判射12碼。對此，杜奧巴給出了自己的看法。

「我認為這是球證做出的一個錯誤決定（不給尼日利亞第二個12碼），這是防守者的失誤，他沒有很好地閱讀到皮球的線路。球證也很難再次判射12碼，因為這會讓阿根廷喪失出線資格。如果尼日利亞獲得了他們這次12碼機會，盧祖就沒法攻入制勝球了。」

對於尼日利亞隊在本屆盃賽的表現，杜奧巴表示：「尼日利亞的表現征服了一切。但我很失望，因為他們本有機會得分和殺死比賽。他們對陣克羅地亞隊的第一場比賽有些遺憾，但對冰島隊那場他們打得很好，而今天我們看到了真正的尼日利亞隊。」

諗起北京電視機

敢講真話

黑鬼幫黑鬼好正常

咁到底因爲乜9

仲有米基爾

唔關自己事果啲永遠講到天花龍鳳，典型廢中

巴哥之前被人北京電視機呀
點會唔敢講真話

重點係邊到

判罰個標準不一先係問題
E朗個球判左既話
呢球都應該一定要判

係翻譯出問題定少左幾句

斷定做比亞軍出線

死黑鬼唔抵得我地足球上帝絕地反擊 你老幾呀

球證也很難再次判射12碼，因為這會讓阿根廷喪失出線資格。

盧祖之手

睇完尋晚葡萄牙果場再睇埋阿根廷呢場
VAR真係得淡笑 最後都係睇球證買左邊隊

選擇性執法

大把人認為伊朗果球錯判
bbc講波佬直頭一致認為錯判
即係之後所有比賽都要跟呢個錯既標準

咁馬斯果球就唔會有 12 碼

我覺得可以睇下台仔點講

很想去捕捉他

自己唱出來都覺得好oldschool

我覺得佢講得幾詳細既

巴哥應該會被屈係蝗同會被人屌係賤種，同埋比人屌盲反 又會話佢係朗迷